@inproceedings{Brassier-Puret-Voisin-Marras-Grobol:RECITAL:2018,
    author = {Brassier,Ma\"{e}lle and Puret,Alexis and Voisin-Marras,Augustin and Grobol,Lo\"{\i}c},
    title = "Classification par paires de mention pour la r\'{e}solution des cor\'{e}f\'{e}rences en fran\c{c}ais parl\'{e} interactif",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 2 - D\'{e}monstrations, articles des Rencontres Jeunes Chercheurs, ateliers DeFT",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "145-158",
    note = "Mention-pair classification for corefence resolution on spontaneous spoken French",
    abstract = "Cet article pr\'{e}sente et analyse les premiers r\'{e}sultats obtenus par notre laboratoire pour la construction d'un mod\`{e}le de r\'{e}solution des cor\'{e}f\'{e}rences en fran\c{c}ais \`{a} l'aide de techniques de classifications parmi lesquelles les arbres de d\'{e}cision et les s\'{e}parateurs \`{a} vaste marge. Ce syst\`{e}me a \'{e}t\'{e} entra\^{\i}n\'{e} sur le corpus ANCOR et s'inspire de travaux ant\'{e}rieurs r\'{e}alis\'{e}s au laboratoire LATTICE (syst\`{e}me CROC). Nous pr\'{e}sentons les exp\'{e}rimentations que nous avons men\'{e}es pour am\'{e}liorer le syst\`{e}me en passant par des classifieurs sp\'{e}cifiques \`{a} chaque type de situation interactive, puis chaque type de relation de cor\'{e}f\'{e}rence.",
    keywords = "d\'{e}tection de cor\'{e}f\'{e}rence,corpus,apprentissage automatique,classification",
    url = "https://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2018/19.pdf"
}
